色弱考唔到差佬 點算

狗仔唔係不嬲都有色弱存咩?

入境海關
Fa 乜都冇

唔識分是非 可以點算

有牌爛仔唔得啫，無牌ge.....

你去到bc fail?無做d15咩？真實case 聽過色弱入到差佬救護，其他未聽過

用個鼻

咁咪好囉可以做人唔使做狗

得差佬呢份工？

做保安囉，都有制服

開香檳

警察好似有d15架wo
但如果你係做左d15都fail 我諗你都唔洗再考慮紀律部隊啦